眾神異聞錄 (9) 神魔大戰 - 你企邊邊 !?

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

眾神異聞錄，一本本土既通靈資訊
注意：佛膠／道膠／基督膠／科學膠睇完有乜唔滿意，請自行離開，我唔會回應無聊爭論

第一章-如來佛祖

第二章-千手觀音

第三章-貓人族

第四章-機械族

第五章-小灰人

第六章-鳥人族-賽斯

第七章-鳥人族-哇

第八章-耶穌基督

外傳－賽斯by王太

外傳－如來佛祖by小岳

外傳－貓人族by域

外傳－小灰人by神秘人
[img]

能量圖片光之語 - 望住幅圖數十秒清小小負能量

臼井靈氣開輪方法：

A 測試脈輪

1. 要兩個人做，一個人平訓係度，一個人負責拎住靈擺。
2. 負責拎靈擺既人，由底輪開始拎住靈擺凌空隔兩至三吋對正脈輪位置，手要定
3. 手定既話正常靈擺係一條線直落唔會兩邊擺動
4. 如果發現靈擺逆時針自動轉，代表此輪逆轉左，相反如果順時針自動轉代表正常開左輪
5. 逐個輪用上述方法試佢逆定順，停左既輪靈擺係冇反應，即係呢個輪塞左
6. 知道左邊個輪逆同塞就用下面方法開返

B 開啟脈輪

1. 負責拎靈擺既人，伸出手指，凌空隔兩至三吋對正該輪（逆／塞）
2. 手指先逆時針轉10圈至50圈，幾多圈自己鍾意，等呢個輪逆左先
3. 轉完逆圈之後，手指順時針再轉10圈（要同逆圈數量相同）
4. 轉完順圈之後，正常已經開啟，用上面靈擺方法check下會唔會自動順轉，冇反應就重覆 B1-3
5. 攪一大輪野之後最後用靈擺重覆 A一次check清楚仲有冇邊個輪逆／塞，全部都順轉就開晒

清洗脈輪簡易方法

清洗脈輪，首先print張符號圖出黎，搵個自己覺得舒服既位，坐上張圖度合埋眼。
1. 觀想來自宇宙一條白光由頂輪進入全身（白色光代表聖靈之光）
2. 底輪開始，由下至上逐個脈輪清洗
3. 首先觀想自己既海底輪（紅色），如果覺得唔似紅色，灰灰紅紅咁，就用想像力去抹佢洗佢，令到佢變返做紅色。（想像力視乎閣下思維）
4. 如此類推，由紅＞橙＞黃＞綠＞靛＞藍＞紫，慢慢逐個洗到變返正常相應顏色，完。

覺得比負能量入侵，又驚又震，可以讀以下宣告文
「我在此對宇宙宣告，任何不屬於我業力之連結即時結束，
不論我的前世後世或今生，凡對我有害的連結亦一併切斷。

估唔到咁快又要開post, 發生咩事

光速一個post

多佐人入黎有新討論就快

好多巴打其實都係等待醒覺

頂張光之語瓜左

有負入侵？！

我睇漏眼姐
個img/ 飛左上去

回返美極巴
我冇通過你高我
淨係睇過畫面

可唔可以唔開輪直接洗輪？

可以

我感覺到自己係，亦都知自己未ready，個心理關口未衝破

我十點幾試左通喵巴叫佢快啲開post,唔知收唔收到

突然有個問題，究竟各個維度嘅我連點度係點?

如果處身三維嘅我死咗，其他維度嘅我會點?
回歸其他維度嘅我?定只有三維嘅我會搵下個課題?

上個post最尾D回覆, 喵巴同誠巴個關係好似夫妻
個老婆成日mon住個老公...

有陣時發生一啲事件可以話巧合，你係無法解釋得到嘅，但係呢啲事件往往會係內心產生左一啲痕跡。心靈會保留着呢啲事件嘅記憶，呢一啲記憶可能未必即刻有用，或者好似動物嘅冬眠，沉睡。

但當某一個時間點，你會突然想起返呢件事，佢會好似命運嘅指引咁，俾一啲貼士你...

我掛住睇netflix冇感覺

用家姐睇住細佬做比喻安全d

誠巴個高我係乜？

我聽個人講, 人唔會忘記, 必要時就會醒起
時間會剛剛好, 醒起樣野亦都會剛剛好用得著

會去靈界花園先
之後睇下等齊人先返高我定繼續各自修行

如果個人靜啲先易啲收到？

嘩，千其唔好誤會！
絕對唔係

拿，說話不能亂講

靈力唔夠
或者係你用既係外面D負靈...

Gay?

老喵同意

覺醒嘅過程係好離奇嘅，要經過好強嘅內心爭扎，同埋一定會懷疑自己ff同痴左線好一排
加強心理質素先，比巴你有潛質呀

你試下通下

係呀，以前睇書講過，世上無野係巧合，只要你有足夠嘅敏感同洞察力就會明白黎緊會發生咩事。

唔識通

我唔掂負野架，遲啲再試下先

一個人專注3d係乜都收唔到

喵巴怕我4d會打柒佢

喵巴同誠巴話唔係 但係又同一分鐘覆

覆返上個post GanjaNinja巴打：

萬法唯心

好溫馨

睇緊netflix law of attraction
同巴夏講原理差唔多

夠喇你地，再扮八婆亂咁up喵巴會比人斬架

你諗多左啦，如果我同佢有關係洗鬼上個post度mon咩，直接拎佢ac黎覆啦

不如再諗遠d我係喵巴扮嘅分身

冇錯 ，以前係紙上談兵咁睇d靈性嘢，一年前先開始實踐，而家有咁嘅進度已經好滿意，但同時亦覺得逼得自己有d緊，覺醒唔應該係咁嘅心態下進行咁樣亦都唔會成功，所以放慢腳步接受咗自己同埋靈性世界先，我諗到時就會係頓悟之時。

認真便輸了

即刻開返個罩先

剛剛試左睇
係一個坐喺紫色蓮花上嘅女性

唔知乜名

見到大家咁努力
我都要充實下自己
買左好多靈性書都未睇

慢慢黎啦，我由識字開始睇算命同唔同嘅占卜書，之後到心靈哲學同古文明，然後研究催眠治療，行左廿幾年，經驗左好多野先慢慢去到而家呢一步。
中間我都放低過幾年，靈性嘅野唔洗刻意去追求進度，反而好好了解自己接受自己先會有突破叮一聲醒嘅一下。
覺醒唔係一種令你發現自己同人與眾不同嘅感覺，而係一種開啟返本能嘅狀態，但開啟本能之前你一定要學識好好處理自己3d嘅人生先。

你問下佢同千手有咩關係

你地可唔可以分享下點衝破依個關口?

我喺之前喺靈性依條路上面好孤單，唔知可以同咩人討論，就算傳心班同靈氣班嘅人都無我依個經歷，好似無人回應到我。。。亦

因為我係聽覺系，有一段時間我以為自己有幻聽或者思覺失調，人格分裂。之後由其他途徑證明我知道嘅嘢係真，我先慢慢接受到。

有一段時間我好唔鍾意同人講嘢，因為同動物溝通得多，覺得同動物傾偈舒服過人。後來明白到學習人性都係課題，我先可以慢慢釋懷。

入到去一個好光嘅黃金宮殿見到法老王，再入去就見到金花獅子

唔好比遊戲王干擾到！

冇玩遊戲王好耐，冇干擾

岩岩想問覺醒係咪叮一聲就見到呢個回覆 鍾意你最後一段

係，好難有共同話題，因為實在太痴線
我開頭都唔信，不過越黎越多證明之後冇辦法唔信
btw呢度大家可以同你討論
你係咪識竉物傳心? 其實係原理點? 都係直覺?

誠實大師 你完埋呢世，呢個地球文明就少一個靈者

其實我都好少同人講，你慣左就無乜野，始終4d野要學習3d盡量少用。除非有好重要嘅野托我講，如果唔係我都唔會透露。

我老公都好3d完全唔理4d嘅野，不過佢又好尊重我嘅。

我自己開始收到訊息睇到人前世同收到先人講野果陣都有好爭扎過係咪痴線，所以我會去求證件事係真定假，包括過去同將來嘅野，例如前世就揾返段歷史，甚至係某d神我會同佢傾完之後揾返經典去睇下佢講嘅野係咪真，又或者人地會同我講返原來我之前幫先人同佢傳話講嘅野真係發生左。有時候我會問下好朋友嘅天使我有咩要同佢講，都會問中左果一刻佢最需要處理嘅野。

慢慢你會接受自己唔係痴線，不過要學識隱藏，拒絕人同做普通人。

如果唔係就會好似喵巴咁，試過引到成班鬼跟住佢

都係果句，靈界同能量界好多騙案，小心為上。

原來你係絲, 之前唔知, 開左個玩笑喵巴同你, 唔好意思
對唔住, 請原諒我

誠巴 貓族？

我唔係靈者，都係一個普通人，同每一個人都一樣。我會揀返返地球陪我老公嘅。

講多少少，點解我成日話修心好重要，因為當你有能力嘅時候你會知道嘅野比人多，但你要有慈悲心同智慧去選擇點處理。

曾經知道一個朋友再咁迷失落去，佢好快會有交通意外死，但你知道呢個係佢選擇，你唔可以干擾亦都唔可以講，果種無力感需要好好修心先處理到。

美極巴好勁，通到某部份嘅我

好耐之前嘅post我有講過小王君有老公啦 ，我記得係覆hiroC㗎

小事小事，我同喵巴個高我好熟嘅

唔係，不過宇宙歷史上曾經有同貓族發生過一d事

我無睇到下面就諗住你個名 第一下直覺係見到黑暗中有獅頭 睇到下面先知美極巴 通得比我快仲要detail 咁多 勁呀 美極巴

我之前學完第一級靈氣都想救濟世人，做免費雞周圍幫人醫，但係諗多兩諗其實等人從錯誤中學習先係真正嘅救濟，當佢意識到自己嘅問題之後先再提供幫助，我係呢方面唔會點有無力感，人各有志

同搵高我一樣，
我由動物傳心搵到高我。

唔係所有動物傳心都係堅同動物溝通。

先講同動物溝通先，
我唔知其他人點教，我老師係用鬼婆果套。

連結去大地之母，宇宙之父同動物王國同想溝通嘅動物，之後慢慢feel下收到啲咩。我自己習慣觀想同動物心跳同步。
後期我發現其實我唔洗連其他嘢，只要有相。甚至無相，有名同身體特徵都得。
有本書我覺得好好，叫咩60個與寵物溝通練習，認真睇完應該可以學得識。

另外一個方法係去'圖書館'睇發生咩事，我某程度覺得應該係去睇阿卡思。因為好多動物係溝通唔到，我會問件事點發生再睇下收到啲咩。

之後再整合返成件事。

但溝通出嚟嘅嘢無出面睇得咁神，我嘅經驗係佢地啲msg係九唔搭八，而動物亦有自己嘅自由意識，唔一定順從你講。加上主人成日強加自己啲主觀思想落件事，然後否定你嘅嘢。
所以我覺得唔係真係解決到啲咩問題。

獅子既背面，又見到一個唔知係機械族定係蟲族嘅女性，頭上邊有好多觸手

都話你有慧根
以前做過占卜想幫人回歸內心，做左一陣已經放棄，之後做催眠治療其實都無乜大作用，有d人未到果一步你做乜都無用，好一排又打回原形。
之後我就隨心隨意，覺得佢真係有心先會幫。

美極巴因爲你靈魂嘅種族同概念所以見到嘅形象有d唔同，我開少少估，我係有部分由菩薩果邊，另一部分係宇宙高科技種族黎，不過唔係蟲同機械族。

又到突擊測驗睇下巴絲記唔記得喵巴d文既時候

邊個來？？

留名學野

多謝你地

依個post令我個心結解開咗好多

咁絲打你有無養貓狗？

lm學野

我有丫，重有好多隻

但我同佢傾計唔係個個so你

有時佢so你，但其實又做唔到啲咩
我有隻貓依啲天氣會亂痾尿，我問佢做咩亂痾尿，佢話佢控制唔到，最近佢突然同我講佢以後唔敢，之後暫時都無再亂痾。

好多人唔明會話我冷血又乜又柒，佢哋唔識從更高嘅層面更遠嘅目光去睇一件事。

光之語係一堆符號 望住堆符號就可以清負

醒覺的定義是點
點先為之醒覺左

我隻貓呢排又係亂痾尿
上年都冇

3維同靈魂層面都好，佢哋都係毛小孩

你捉住佢望著佢對眼話佢就得，佢會明，正如佢地肚餓R嘢食，你都知佢想做咩。但做唔做就

所以我鍾意同佢地果種純真

之前買左本書，呢個印度佬點
［img]

好有同感
試過同朋友分享下呢方面既事，但佢哋轉個頭問你拎六合彩開咩，咁你就知無謂再講落去🤷🏻‍♂️

打錯字姐

不能認同太多 我會同佢講中到六合彩你一早學咗啦 之後就會得罪人

我覺得通動物難過通神佛
以前試過通隻貓唔準
或者我唔係呢方面專家

講貓唔po圖好似唔係太好喎

睇文

比大家練下直覺

睇開啲，佢同小朋友溝通佢都唔係下下so你，so你都唔係下下答你問嘜，何況係動物

我睇書時有一句好深刻係，做傳心第一樣要接受嘅係傳唔到心

我一睇眉心就痛，等對答案。

太攰冇咩feel 但係好似冇咩正能量

我都想陪住我老公 其實有冇得可以永遠同一個人一齊

一齊回歸本源

okok sorry

謝謝你

喵巴之前都覆過呢個問題，佢個答案係你唔知咩係覺醒即係你未覺醒

呢句好型

我淨係想我同佢兩個 本源有好多電燈膽

本源嘅話 大家都係一體 電燈膽又係你 另一半都係你

當我地去到可以回歸本源嘅程度，已經唔再介意亦都唔會再有你我之分。

不如開個telegram傾啦

不同意

無錯，一開小圈子group呢度就會靜曬，定律黎

呢樣嘢無論係出體post定其他NA post都有講過 唔好小圈子

正眼望佢有心悸感覺 唔知係咪我自己型住啲“印度大師”硬係有啲野

啱 難得個po而家討論氣氛咁熱烈

岩岩觀想自己用光清洗輪脈 清到頂輪 個額頭d血管跳得好快 中額頭中間個感覺好似跳緊咁

我知誠實係絲架 果陣係外星人po識果陣就知

唔知大家有冇玩過模擬市民系列?
想問下，我地人同高我之間嘅關係，
想像成係模擬市民角色同電腦玩家之間嘅關係，
啱唔啱?

但依幅我又覺得冇乜野 有D似黃秋生

其實今世情人下世可能會做番兄弟姊妹 朋友之類

我都無特別感覺

喵兄 各位好！
其實一直只打算做觀眾。有次誤打唔撞 入左喵兄個post 睇完 通佛祖同千手觀音既post 後就一直追到依家。
各位師兄 其實係想問下 有關手輪問題；本人有冥想習慣，有次追喵巴個post 講關於 靈氣既問題，初初都覺得好有趣。隔了大約兩個星期度，自己發覺手中可產生一團氣，姐係有氣感，可擴張 縮小咁。因為我無學過任何有關氣功既野；初初發現到，覺得好新奇，日日搓個球出黎玩，但係發現唔識點收返，及學始覺得d 學谷上個頭

喵巴 各位師兄可以分享下嗎？
另外喵巴可贈我兩句嗎，近來感覺自己有小小hang 機一樣 謝謝🙏

我靈性低。。。其實點解回歸係一個目標？回歸後係咪另一次分裂既開始
其實做人都幾正，甜酸苦辣我都好享受

Sorry 打錯字，d 氣谷上個頭 落唔返黎

yes，冇正能量，少邪

每個人洗脈輪既感覺都唔同
冇一個概定標準
有感覺就岩

我啲文都成日用打機黎比喻
你咁諗差不多

其實我對冥想同氣功之類冇乜經驗
你仲多過我，所以我都唔清楚
睇下有冇經常冥想既巴絲答
暫時Cut單唔贈住，比人屌

知道了 多謝喵巴🙏

其實無經歷可言，只係每次臨訓教前 會好訓d 先養成呢個習慣，學習中🙏

cut 單係咪答案都唔對得

乜都feel 唔到
其實你地平時係街到會唔feel 到邊啲係好人 壞人

氣只係一種現象...
你玩既只係現象
有冇深入研究呢種現象既原理...

有冇諗過高我都係模擬市民
根本沒有玩家...

我三四歲個時都識搓個能量球出嚟，但係未試過d能量會谷上頭喎，你試下踩草地，踩個時諗住引導返d能量經腳底離開身體，如果都唔得就要搵個氣功師或者靈氣人幫你拎走d能量，如果唔係驚你好似中國氣功個d走火入魔

美巴 你好
其實無了解 自己初初一味只想開眉輪，自己成日覺得地球現在既野都係假像，好想睇清楚所有野係咩黎。不過手上團氣 係誤打誤撞出黎，我試過將手，放近喉嚨或頭頂 會有谷令自己好唔舒服既張力。
不過呢樣野 應該是靈氣嗎？我都唔敢成日玩了，好易上腦，谷到個暈正 好漲 好暈

學天使靈氣果陣 師父教用雙手交叉禁膝蓋做grounding
學少林氣功 係教玩完混元七式之後閉一閉氣 一口氣下哂d 氣出黎
但我未試過可以搓到個球出黎 師兄幾勁
建議你搵個師傅學一學 氣功可以建身也可傷身

比巴 我依家都驚驚地，所以開左個帳號上黎請教下。唔知係米團氣 影響，近來情緒幾唔穩定同 有小小.....唔識點形容，類似思緒混亂？

學上面比巴咁講，你要釋放下能量，真係驚你爆

多謝見議🙏
都係算了，多一事不如小一事，自己都係少d 諗唔再玩了。廢事搞到自己痴左線

知道了🙏

身心靈互相影響，其中一面有事會影響另外兩面，所以係關事。你諗下你身體層面係個頭到多咗團氣，先唔好講團氣係咩特定位置會有咩情緒問題，你日日咁擔心住已經影響埋情緒同思維，快手解決越好，費時一陣生cancer，唔係嚇你

回歸本源唔係一個目標，只係靈魂旅程嘅起點同終結。有人話地球係一個好特別嘅地方，靈魂黎到係渡假去體會肉身嘅七情六慾，亦有人話係監獄。

我覺得每一個階段每一個諗法都唔會係永遠，呢一刻我地限於三次元嘅身體會覺得好享受，當你回歸到宇宙果陣又有有另一種感覺。

你望真d佢對眼會睇到，不過呢個世界無絕對嘅好人定壞人嘅。

我理性話你係三眼輪同頂輪未開，不過直覺話其實你係心輪塞左，你係唔夠愛自己定係耿耿於懷覺得有人唔愛你？
巴打，解開左心結先啦。

多謝你咁有耐性應我 其實自己都有答案，不過硬係想出自人地巴口，廢是好似得自己ff，或者就係你地所講孤獨既感覺。

當然誠實巴（絲）你見識多過我，講出黎又比自己諗既更加有說服力

如果淨係睇一個人既行為呢
比如工作上 傾生意 你會唔感覺到佢真心想合作 定昆水

如果得既話咪好正

誠巴 可唔可以講多兩句？
身邊既人都話我好執著 好固執....
平時自己會打坐，好想了解內心缺什麼 有咩需要修正....不過一直未參透到任何野

其實每個人嘅心都連結住宇宙嘅智慧，大家都擁有同樣嘅資料庫，只係靈魂同生命嘅經歷會令每一個人擁有唔同嘅執著同限制。

我成日叫人保持開放嘅頭腦同心胸，就係令內心保持明澄，自然會感應到真正嘅答案同方向。

做野上我會靠返平時嘅觀察嘅，當然第一個直覺都會參考。

但我一向唔太信任人類，又或者精準d係我接受人類商業社會自私嘅本質，與其去防人小心人，不如俾心機做野，將自己變成一個可靠同強大嘅人，令到人地唔可以無左你，到時候你其實無必要去分佢真唔真心可唔可靠。

你學習下無咁保護自己先。你唔係唔了解，只係唔願意去面對果個脆弱又怕受傷嘅自己。
呢一刻打坐對你無幫助，放開心胸嘗試下去接觸同了解下你身邊嘅人先。
Cut單，唔再講

知道了 多謝誠巴指教🙏

果陣我去禪修時
佢地開示話只要不斷修行 令啲欲望/業力釋放解散就好 終有一日會解脫 果陣我聽完好難過 完全接受唔到 我認為做人所有經歷都係好珍貴 呢啲體驗先係為人的目的 去學習
旅程的意義 開始 過程 終點 同樣重要
不過都尊重大家旅程唔同
但經此一歷 我更清楚自己個心向邊

我以前都咁諗 但而家會試吓諗 我以為自己缺乏甚麼

小小野ok既

其實都知知地，相由心生嘛

有時劇本需要你果刻都係盲左

講開內在小孩 學左咁耐都未做過

yes, 我以前都係用佢地果種離地方法修行
不斷出體搵答案，結果最後當然唔得
始終都係要面對返3d
有一句話我好認同「不想做人，莫想成佛」

睇完喵巴最後一句再睇返看巴講旅程的意義想喊

咁點解會係日文

因為臼井san

點解全部印度聖人都邪嘅
佢地到底修緊啲咩 好有興趣知
呢個世界有冇lord krishna?
定krishina 都係服務自我嘅外星人?
講錯希望上面班大佬原諒我

喵巴
可唔可以講多啲
吸引力法質應該點做
同埋背原理

*背後原理

由頭到尾做過一次 但係特別吸能量個d歲數仲未番做

印度班神係佛果邊分裂出黎
佛祖派主張服務他人
濕婆派主張服務自我
所以大部分印度既神都邪
不過其實唔應該用邪黎形容
只係大家要既野唔同
靈魂得兩種，服務他人及服務自我
前者回歸源頭，後者遠離源頭

西藏果啲呢

吸引力法則主要講改變心態。
例如你覺得自己會遲到，咁你一定會遲到
因為心念形成實相
將心態改變，相信唔會遲到，實相就會配合你，唔好有懷疑。(呢度幾難做到，因為一定會動搖)
背後原理就係與神對話/賽斯書成日講既你個心如何，實相就如何，一切都只係內心投射，顯現為現實，你想甚麼就吸引甚麼。

佛教咁多分支只係人類分
主要其實都係得兩種
服務他人定服務自我既神佛
無論啲經文，故事嗡乜都好
核心就係得兩種
不過人類佛教其實已經撈到亂晒
好難可以確切分到好壞

係咪類似大乘 小乘 既分別

同埋睇西藏不丹果度啲人 靈性俾我地高
共產黨咁樣搞鳩啲藏人 佛祖有冇話點決

原來咁分嘅 我一直都唔知
喵巴有冇興趣通下濕婆

定佢地算魔？

講錯野請上面班大佬見諒 小弟乜都唔識 純粹好奇

佛學野唔講啦，無謂又變爭拗
老共攪鳩西藏係因為西藏有地心入口
呢啲等佢地自己受業啦

好好奇 究竟中共入面係邊個知有地心入口先？
感覺成班人亂鳩咁黎 淨係掛住錢

以前通過，不過道不同不相為謀冇再問
又未算去到魔咁極端

咁老共成功搵到入口未

同埋點解要去 搵地底人幫手整晶片 ？

咁想問下濕婆係第幾維？以前都係人 定不嬲都係神？
同埋其實係咪有無限咁多維度架？
唔該喵巴

佢哋深信地底有強大既力量同資源可以比自己利用

舊年投巴仲活躍嗰期就講過佢地入過去想捉隻人頭蛇身獸，仲打死左唔記得邊個族既王子
不過地心又邊會咁易比佢地入侵到

屌，一講完即刻打左3個乞癡

我正想講可以接返去投巴故事就比你講左

其實你睇地心人科技咁 仲想去搞搞震
老共依家連晶片都整唔到 果架死人航母仲要噴黑煙
咁自信都用

真係信習總得小學程度

我記得好似話有隻刑天守門口

本來6維，同佛祖分裂後下降到地球
因為服務自己，所以困左係4-5維唔上唔落
暫時推斷有正12維至負12維

印度教其餘兩大主神 (梵天,毗濕奴) 都係主張服務自己?
因為我睇到書寫每次世界陷於苦難,毗濕奴都會化身落凡間救人,咁樣似服務他人多d, 定係呢件事係作出黎?
如果講錯野 希望上面班大佬原諒 小弟乜都唔識

啱啱睇到d野, 毗濕奴係咪耶和華黎?

呢度其實幾混亂
濕婆係服務自己，有啲神又唔係
要逐個睇逐個理解
同埋啲書寫既野可以係誤導
等啲信眾交出能量相信

咁地球真係七國咁亂
呢個世界到底係邊個整出黎

搶答 : 貓族 同鳥族

阿卡西即係第八識 阿賴耶識

唔係掛..

同埋維度越高 靈性越高？

各位有聽咩呢方面既節目?
我聽晚吹, BIG BOYS CLUB, 試圖解密

點解負維係遠離一?
負維終點應該都係回歸一?

睇揭露宇宙
套野講好多世界真相同外星人
靈性野都有少少

如果真係齋聽阿凡達人都唔錯

站在new age 角度
印度三大主神當然會被降level

相反站在印度教角度
鳥族只係守護神雀
即係大鵬今次鳥

而貓族...
就係食人獅子神...

貓族點解會食人?
咁咪同喵巴嘅故事唔同?
喵巴嘅故事裡面，貓族創造三維世界。
但依到所講嘅貓族係食人，好似係人類嘅敵人咁?

呢集BBC講原來金字塔唔係四個面? 係八個
四面體既金字塔係會發出唔好既能量?? 點睇??

有冇聽過上一個冰河時期文明留翻下來既八掛system ....

無阿

你入過去啊卡西圖書館未？
你能唔能夠直接觀察本源？

迷離世界 星際訪客 卓飛果個area51 區

我?
我完全冇你地依到嘅人嘅能力 LOL
我絕對係一個普通學生
早幾日先接觸到依啲創世知識 LOL
（不過之前基督教家庭長大）

我都冇
有時佢地講既野我要google 一下先知係乜

一日未到200個cm

我覺得似

我之前有張天使魔鬼圖有答案
大意係講意識層次越負面就離源頭越遠

今次鳥係迦樓邏，六維鳥族加入左佛祖派
食人獅子就唔知乜黎，入魔版獸族?

我覺得張圖有啲古怪
繪畫者想表達咩？有蛇有獅有佛手食人

應該係依張

冇錯...
古代中東文化經常都提出
蛇同獅係有關既...

仲有...

每次睇依幅圖都形住最底係海綿寶寶

like this

仲以為今次鳥係鳯凰
記得好投巴定邊個講過香港都有今次鳥

想再問下
堅持相信就可以帶嚟改變
意思係咪
堅持相信的話，高維度嘅神就願意改變三維?

但改變三維，唔會改變原來一個人嘅劇本?
同埋神點先肯幫一個人改變現實?

美極巴你咪嚇人啦
呢度邊有人可以直接觀察本源呀

以我所知獅族係曾經黎過地球，不過係幫過人類發展嘅，詳情無睇

點解要神幫你改變現實，你本身嘅念已經有能力改變現實。

Lm

我既理解係正負去到最極端就會回歸一
即係將圖打個圈
天使同lucifer交接個位就係本源
如果唔係一點樣吸收返負面既經歷?

即係吸引力法則係靠自己嘅念，唔係靠神?
咁咩係念啊? 同念點改變現實?
之前冇聽過
咩都唔識，多多指教

咪住，美極巴你張獅子食人畫出處係邊度既先

我都本源分裂出嚟嘅
點解唔可以觀察...

梗係Google啦...

咁同麥當勞叔叔殺人狂差唔多姐

係...

重點係直接

睇喵巴本書，賽斯果兩篇

世間上萬事萬物我都唔能夠直接準確觀察

唯獨係本源我係確認佢嘅存在
本源亦都確認咗我嘅存在

雖然係有啲深奧...

睇緊jim carrey (占基利) 一個自傳電影
佢講當模仿一個已故演員時, 去到完全釋放一刻, 會成為左果個人
連個已故演員家人都覺得似, 一時間會當左係真人

究竟係真係咁出神入化, 定係... 有無人留意過佢?

諗多左, 無野啦

you are the one

屌

yes，吸引力法則同神冇直接關係
而係宇宙法則其一

呢個問題問得幾好
大家都可以思考下
極負之後係咪回歸一?
定係永遠係極負層次永不回歸?
定係有一個負一?
去到呢道已經超出大部分高維生命既概念
鳥人族都只係去到九維，佢地都唔知源頭係點
skip鳥人族，負九維既大魔王都未到極負
所以呢個問題應該問邊個? 唯有大家自行想像

黑白果張我覺得係表達爬虫族纏住獅族
毁左獅族既文化(埃及?!)
下面果張就埃及文物啦

念力

上面果張獅子拎住同埋左下d工具有d似共濟會既方矩同圓規等石匠工具

我覺得萬物都係循環，所以贊成打個圈，一就好似太極圖咁

之前係咪有講過 西方係天使族管 東方係爬蟲族管 埃及係獅族管
四大文明古國係咪有佢地幫助底下成立？
咁爬蟲族冇理由係衰人？ 爬蟲族會毀滅獅族 導致埃及政權滅亡？
純粹亂噏 乜都唔識

早晨各位 番埋今日聽日放佛誕
向佛祖問好

我自己都唔多了解 不過應該唔關神佛事
而係自己對個樣內心有幾大需求同相信佢一定會發生
但都會受業力同劇本內容影響
等其他巴打糾正/補充

喵巴，頭先發左個夢中夢，feel到有個人影扯我隻腳，呢啲係咪正常架？同埋有時我瞓瞓下會耳鳴牙痛，跟著之後夢入面發生嘅會記得好清楚，點解會咁嘅？

深水埗阿伯?

好似話咩風水之類

深水埗阿伯唔係外星人腰帶咩

左下係共濟
右下係dna螺旋
獅族拎果啲唔似係

如果用太極圖，光同暗自成一格
永遠溝唔埋，暗永遠係暗
或者極暗之後=回歸(黑中有白)
我都唔排除呢個可能性

以前地球係神人共存
唔同地區都唔同神管(或者外星人)
爬虫唔代表係衰人，有好有壞
壞果班係奴役人類果班

聽日放假咩

耳鳴牙痛係意識進入另一個層面
扯腳果啲禮貌請佢離開就得

紅日wo

深水埗阿伯係迦樓邏分身
負責睇住西九隻野

西九隻乜

屌你正呀喂

幻覺黎架
準時番工

果度有隻勁野，西九龍中心
你見果度好多意外死傷

下 講多啲
咁搞法 以後唔去啦

冇錯
上年有巴打去過探阿伯

比巴個守護靈幾維

乜野係深水埗阿伯 sorry完全唔明 小弟見識少

唔係掛喵巴 堅？

上年個外星人po 話深水埗有位奇人異士

我都想知

高過天使？咁係9-12

其實甘迺迪同戴妃係點死

戴妃係炒車 狗仔隊掛住影唔報警失救死
呢個有陰謀論咩

JFK就聽人講過係發表左個演說反秘密社團而被人刺殺 唔知堅唔堅

係唔係依個系列嘅po?

有冇人對宇宙同外星人好有興趣 ? (9)

youtube睇過條卡通片JFK俾人殺其中一個原因係想將美金發鈔權拎返入政府，因為踩到d陰謀集團俾人暗殺

係不過係 po 6
不過你知道就好 唔好嘗試搵佢

如果係咁就係嗰幾個大財團啦
羅富齊、洛克菲勒嗰班人

撞過兩次

試下由po1追返先

呃你做咩
呢個世界好多野你想像唔到
只要大家唔好攪鳩阿伯就得

喵巴有冇通過佢

有

原來係你....

做咩無啦啦會通佢嘅？有咩傾

呢兩單最近期

秘密

點算
以後唔去啦

Ok
算正定邪

Sor睇到了 六維加入左佛祖派 即係正

可以去感受下

睇返啲外星人po已經開始見到依度某啲巴打

係時候宣傳下呢位默默耕云既神祗

認真究竟果隻係乜野 點先唔會瀨野

着到咁掂唔掂

唔駛睇啦，最尾個post比人膠化左

講多d 講多d

你會見到傳說中既投巴

內心強大攪你唔到，又唔駛咁驚既
不過如果大家想測試下感應可以去行返轉

有人講過jfk係打算公開外星同地球交流嘅秘密資訊而俾人刺殺

之前成日去 乜都feel唔到
淨係知food court 啲野幾抵食

雷震子？

JFK真係玩命 做咩都係大單嘢

好唔鐘意果個商場 細個行時已經覺得好難頂
不過我果陣覺得係污穢

其實我覺得封神演義都係講果班神

西九隻巨蛇

上個POST 加入，無睇兩日就開到第9個POST。

其實仲未係好知依個POST係溝啲咩嘢

以為高鐵個西九添

講到咁白都唔明？

美極巴成日話投巴去佐另一條時間線，唔知係咪喵巴文中所講分開佐2個地球/三維世界。如果係 。。唔知邊個會打 ww3

西九頂樓有過山車，其實有D巨蛇feel.....

會唔會講下太陽神Ra?
定係搭錯線？

投巴

不如通下投巴

以下係轉去風水個邊...
風水玩形同氣，有外氣內氣..

蛇骨...

蛇舌...

記得細細個成日出事架過山車

Naga 或者龍族有兩個日子好重要...
初七 廿三...
唔敢透露太多...

睇晒文未，有講，即係一的法則既Ra

美仔今次有料

呢個位以前係日軍屠殺場
起商場果陣好多怪事起唔到
最後要用「生賛」先得
之後陰氣重慢慢變左隻勁野
好多人係度跳樓自殺

我之前響第二度睇過，講聖經係由摩西寫出嚟，而摩西細個果時係比埃及公主養大。
所以摩西嘅宗教觀係由埃及果邊吸收，而埃及之所以咁多唔同嘅神，其實係得民間先信架姐，王室係信得一個神。
而果個神就係講緊Ra

你係推斷定肯定

其實人類啲宗教源真係幾混亂

屌通完即刻頭赤

所以就係亂亂哋
因為果邊話埃及係貓鳥人，耶穌就天人
撈埋一齊就基督教

喵巴小心!

仲有佛教 阿彌陀佛同 聖詩Amazing Grace
開首果個音其實都係近似所謂人類發唔到音嘅宇宙音

十分肯定...

[url]Naga 或者龍族有兩個日子好重要...
初七 廿三...
唔敢透露太多...[/url]

講黎聽下，有性趣

關月亮事（鳩估）

佢個持有人好爬蟲人FEEL，唔好問點解，正覺

另外，阿伯無帶超個樣同雷震子好似

迦樓羅即係金翅大鵬鳥
陳雲話佢係香港嘅守護者 係咪真？
心經毒林係封住佢？

p.s.迦樓羅 第一時間係諗起胡定欣
tvb套搜神傳太深入我心

100% match

冇錯...
知唔知鳯凰山個名點嚟...

道教班神第幾維？老子係凡人得道定係道教神分裂落黎 ？

陳雲

國師
今次仆街鳥

對眼
有啲陰濕

深水埗阿伯唔係佢

我住西九隔離 由細到大已經成日都見到外星阿伯 不過西九龍真係有d負 我朋友個女 仲係bb個陣 一入到西九龍即喊 每次都係。之後後欄汁紙皮姐姐佢都見過有鬼

睇錯 sorry

遠離

陳雲只係一個共諜
何德何能守護香港

4-5，凡人升上去

BB測鬼大法

佢= 金翅大鵬鳥
sorry for 1999

此法少用為妙...

果頭附近治安都麻麻 關唔關事

對面就差館喎Ching...

係 隔離已經係深水埗警署

咪比佢昆，佢甚麼都不是

唔知 上網搵唔到
願聞其詳

響無盡既歴史長河中
守宙已經唔知生滅左幾多次...
不過其中有一族搵到一個方法可以響宇宙大破滅後重生...

夜晚有南亞黑幫盤蜛

北河街街市嗰邊咪又係雜

咁都得到道 好勁
另外想問出體有咩用？準備一陣要發個清醒夢了

不過其實西九係香港咁多商場黎講 算好行
地方少但好多野睇
但依家唔多敢去了

出體有咩用？比你知道3D世界唔係唯一囉

深水埗夜晚好恐怖

喵巴，我十幾年前曾經係屋企既後樓梯位透過防火門見到有一道白色既光，呢一團光好集中，似一個人既高度咁，呢團光係前面漂過，佢穿過牆就消失左。
發生既時候我係無咩感覺，無驚既感覺，可能係反應唔切。之後有同人講返呢件事，自己先會覺得驚。當時我係好肯定見到呢一團'光'
直至最近睇到個post,我突然諗起呢件事，因為太耐既關係，我嘗試冥想當日既情境，我見到當日既環境，個一團光，但今次佢突然係我腦入面變左做一個男人，一個外國白人既男人樣，感覺佢對住我笑，佢個樣當時好清晰，但我係未見過呢個人，我再望見到佢既下身，見到好似一隻人馬咁，佢就開始跑向我面前，之後見到一團白光係眼前，就完
左。感覺係善意 唔知係咪我幻想出黎
各位知唔知其實係咩事

代我老公問

仲有個商場有好多鬼
荔枝角D2
大家去玩下

唔好咁驚啦，講到去行鬼屋靈探咁
你正正常常去行唔貪得意用心眼四圍𥄫點會有事

西九同葵廣真係地產霸權下既清泉

太極圖其實係動態，有陽極而生陰，陰極而生陽在其中。

就如盛夏之後入秋轉涼，到嚴冬之後春回大地，生生不息咁循環。

D2都有

D2 place俾我感覺係好陰森
成個場都好似唔夠光咁樣
但我成日都去果到Ｄ市集

妳地既守護靈黎

同時守護我同我老公？

試下講:疾疾！護法現身！

市集多人所以冇乜野，抗衡到
如果冇市集真係好好玩

yes，妳同妳老公同一個靈魂

我老公起曬雞皮而家

席席bird極

謝謝喵巴

有乜好玩
玩鬼?

Yes 佢都係松鼠 笑左我幾日

玩detect練感應

白色既就係守護靈?
不過無論咩色 比我見到都會屌撚哂鬼

師兄看來已知道修道方法

天使族

出體時有冇方法可以hold耐啲 成日都不自覺咁跌落另一個夢

終生學習 🙏🙏🙏

唔係白＝守護靈
仲有好多野判斷，例如當時人感受／感覺／型像 etc

就算係天使 都足以嚇死我

睇手

另外紅磡有個舊商場我都好唔鐘意, 好唔舒服

如果去到比鬼責狀態 然後感覺到比野扯住 姐係點

紅商？

紅磡廣場？

我係佢老公，
當時我係小學雞，因為頂屋企人咀，比屋企趕左出門口，之後我痞低左係防火門旁，我係窗口位見到呢一團光，之後佢就入左牆就消失左。當時個一下我真係一d 驚既感覺都無，只係好冷靜咁行開左果一個位置，去左第二度坐，過多一陣我就入返屋了。
點解當時佢會出現左係我眼前？
喵巴

慢慢爬出黎或者碌出黎
初初出體係會click住咁

由細到大都唔鐘意入去

我細個成日去，搵日舊地重遊下先

守護靈
可能安慰你

樓下個厠所好陰深

佢係係我膊頭位 打橫咁拉住我
我果時好驚 以為有野搞我
跟住心裏問你係邊個 但冇人理我

佢知你比人趕左出去所以睇下你
果個時間點應該係想你了解另一世界既野
不過當時引唔起你興趣

睇完 我有D感覺

早兩年嗰邊做野順便行下，佢商場頂層有間賣佛像舖，有個應該藏密法相既像，望左兩眼就搞到我頭痛左成日

出體會唔會有機會去左未來架？見過自己間房好似荒廢左好耐咁 得返張爛木枱

邊有咁多野攪你丫
可能你身心靈未去到接受到出體
所以咪出唔到

有機會

但係我依家再冥想個人樣已經變得好模糊

我都係 好似原來佢一直等緊我

有印象邊間, 果陣經過望左眼就算了, 唔會想望耐D

其實有一次我感覺到 有少少向上升
但我又係太驚 放鬆之後掉翻落去
我個膽係咪有豆腐造架

Okay bookmark左唔敢去了

我都見過類似嘅野 係一團光球仔喺喺間密室裡面快速閃過 果間密室長年唔見光 不過我見到團光球都冇驚嘅感覺

1期定2期

d2我入去會頭暈。

細路仔心靈係清過大人好多
洗下脈輪啦

頂你，咪教人揾負能量練感應啦
人地中左伏你係咪幫佢打先？
不過你一定狗衝幫人捉鬼

你要刻服左心魔先

其實我講下笑
應該冇人會真係走去試

巴打，我都試過，直情係自然出左體都唔覺，以為自己醒左想拎電話睇，伸手拎唔到先發現出左體。果下嚇到pk，即刻瞓返入自己個身度就打開眼回歸3d。

其實真係好撚驚

咪低估你嘅影響力

sorry大佬

同問 想知係唔係個夢自己向上升 同有離心力係唔係出體先兆？
我周不時都會自己愈跳愈高 驚到捉實巴士車頂 但架巴士比我一齊拉起
仲有撘𨋢升到好高 不過通常都係愈跳愈高 好驚

如果有離心力、下墮感、風壓就係出體過程

google的

唔知點解見到你個名就好想笑 可可

喵巴，西九龍中心地下果啲圖案係未啲咩陣，我就得有好多人跳落去。

我記得我細個行街時一直唔敢望下面啲圓形

經過前幾日書局單嘢之後，如果真係要去呢d地方，我會開戰鬥mode入法

去

問個幾無厘頭嘅問題……
如果我發現生活周圍突然多咗出現一種顏色 （粉紅色）
靈學上有冇解釋

時間線入侵...

雖然我間中都會去果度，不過冇留意地下有咩圖案

咩意思，可唔可以解釋多啲

突然間，周圍多咗著粉紅色校服嘅幼稚園生，帶粉紅袋嘅女仔，粉紅色嘅海報，著粉紅襪嘅啊嬸

我諗以前都有依啲顏色
但我好似依加特別留意（?)

但有粉紅色好開心，
好似收花咁

btw
我帶緊粒粉晶（水晶嘅一種，粉紅色的）

可能係徵兆，可能係冇野
至於咩徵兆就要你自己先get到
粉紅色對你有咩意義？

愛情，浪漫，幸福

唔少心用，原來個 icon 都係粉紅色

我發現D人成日跳落地下D 圓形

迷人pink lady

呢個婆婆得唔得

好得

屌 一見到迷人pink lady已經知唔對路 都係碌唔切走

……

聽日佛誕會唔會有特別篇睇

血祭大蛇

其實我寫左咁多都問到冇野好問
要一段時期思考下寫乜

簡單易明

太極陰陽基本上係所有中式玄學命理嘅基礎，古人智慧非我能想像。

呢D預示
除左巧合呢個形容詞之外
仲有一個，叫做共時性...

Happy Birthday to Buddha~

唔係講雷震子咩

留個名先
想問下點先可以令自己脾氣唔好咁暴躁？
我身處係一個同身邊嘅人溝通唔到嘅環境度，我好唔鐘意我身邊嘅人，因為成班都係真心膠，對住佢地個人變到好易嬲，好暴躁

雷神Thor又係用錘
雷震子又係用錘

東西方既神話真係好多巧合...

唔係
不過我心目中有人選
賣下關子先

佢好似係圖䅁代表唔同樓層既特色

外在環境＝內心投射
你首先諗下自己有咩不足先
咩事咁執著啲人又咁易暴躁，咁易受人影響
唔知點做就用波波大法逐個人同佢講對不起我愛你，包你地唔同晒氣氛，所有心結一掃清

所以我就係覺得講緊同一班

波波大法 姐係乜 google 冇

荷歐波諾波諾

即係吸引力法則
「對不起，我愛你，請你原諒我」
呢一個宣告，用黎reset自己

好重負面能量

全部都要講?
我愛你好gay 喎 淨係對不起得唔得

記錯，零極限法則先岩

令我諗起荷巴

因為自己同個班人溝通唔到，成班小學雞係度圍威喂，日日都講夢想夢想，實際上得把口努力嘅人，仲要好唔鐘意班人成日講啲野彰顯自己嘅無事 我驚再咁落去會爆肝
我嘅不足就係想唔比人影響但偏偏就比人影響到

D圖整到我頭好痛，佢個天窗位重好似個籠咁

好似可以話我珍惜你/在乎你

點都係gay

無知

就係睇你夠唔夠膽講晒

學習下人性GEI 醜惡

NO，你既不足係自以為人地小學雞

頭先有位巴打話樓上D野好食
希望佢小心

係咪講唔哂就無效先
對住女仔就話姐 男仔....嗚呀

慈兄你都係detector黎喎

今日我連Search 毒蛇都痛，我即刻PRINT 張光之語出黎睇。。。

香港係全世界最多猛禽(例如麻鷹)可能係有原因

建議你睇下莊子內篇 齊物論 個人會開心啲

請原諒我咁直接
每個人都有佢既經歷同想法，有邊個人一開始唔係由小學雞慢慢成長？
你覺得佢地圍威喂／得把口，係咪代表你已經好成功好掂？不肖同佢地講野？
首先要放低呢種偏執／自我／階級想法，你身心平和左，環境自然變

嘩屌！好強能量！

俾幅好嘢俾大家

地氈?

我估係掛毯，係朋友嘅，我見到好正，求佢share張圖俾我

最多猛禽第一次聽
鳥族守護

乜野黎 好似有啲能量feel 定我ff太多
個感覺有啲似之前有位巴打po嘅鳥人圖

香港麻鷹係全世界最多，重有好多其他候鳥。
但如果啲發展商繼續搞9啲郊野公園，南生圍就

依幅圖俾我感覺到光，好舒服。

朋友話有治療作用

thank，有能量
有高清就完美

佢實物有竼文

我係覺得作為學生應該要虛心學習，但眼見佢地學左少少皮毛野就對老師呼呼喝喝又不停話個老師垃圾話佢冇用，完全冇尊師重道。
仲有係將錯嘅知識周圍同人講去教人，之後自己答啱一兩條題目就大大聲話老師廢
我真係唔知點同溝通落去

張圖都有不過起晒格

中學？

No

一睇第三眼即刻有漣漪感覺

佢地點樣由得佢地
主要係你試下改變心態去睇你既處景
反正你都覺得3d溝通唔到，試下用靈性既方法
你可以參考靈極限一書，Reset左自己先
因為你唔知道老師同班學生可能有業力成份
能夠係老師同學生其實係有緣分係度

所以我就決定要遠離佢地，我就想令到自己唔好暴躁先 想問下仲有咩書係入門？

咁個問題響你度喎，你嬲佢地做乜。
問下自已點解要介意人地講咩重視咩，道不同不相為謀。

你暴躁就睇零極限

暴躁係因為你將對自己內心嘅不足同憤怒投射左落你身邊人度。
當你睇唔起人地嘅時候，其實你內心都睇唔起某部份嘅自己先會對人有呢一種感覺。

隔離po有個開松果體音頻 堅唔堅？

最好唔好，望左一眼有d抖唔到氣

堅！

好似係3:00先開始
不過誠實巴你咁講 都係唔搞咁多

美極巴你試下再匯報吖
我少量唔係光嘅野都會唔舒服

每晚臨瞓嗰陣時我都聽一下

上次外星post又係唔知邊個貼左呢d聲帶，我八卦聽下，點知我老公響房搭單聽到，佢一聽就去左個心智控制中心，嚇死佢

我愛你，對不起，謝謝你

同學: > >

7日開三眼，咁個個變超人啦
邊有咁著數

可唔可以透露多少少

啲來歷不明音頻唔好亂聽

Sorry 唔知會咁大獲 下次唔放link
心智控制中心係乜 點入去 裹面乜野環境
突然有個新term想知多啲 所以有咁多問題

聽左兩秒 覺得有小小怪

其現實有冇啲流行音樂係心智控制

佢果陣想瞓又未瞓著，日光日白，佢話一聽到就合埋眼見到一個全黑但感覺好神聖嘅地方，之後有把聲話歡迎你黎到呢度，之後佢面前有好多制，把聲教佢點禁，好似入程式咁，把聲示範左一個俾佢睇，話呢個可以令好多人自殺。

有心智控制，有破壞dna

Dubstep...

喵巴啲文有提過 遠古外星人既電波發射塔

例如呢

讚你有睇文
仲有吸收

有啲厭世嘅人 作出黎嘅歌詞表達 自殺係一種解脫 亦係唯一可以為自己嘅決定
咁依種音樂算唔算心智控制或者破壞dna嘅一種？

巴打追埋外星人po啦 荷巴投巴同其他巴打都講左好多資訊

好

你聽下heavy metal同貝多芬有咩分別
聽完講個感受出黎

heavy metal 聽完會有種戻氣

咁就要睇下有冇聽眾有樣學樣
如果有即係已經害左人
始終有大部分人心智未成熟或者內心唔夠強大

美極巴睇左deadpool未 好多dubstep

雖然有水印，不過thanks

聽外語歌咪安全 despacito果啲 都唔知佢up乜春 實冇事啦

依D都係
我聽番熱咖啡算

冇錯就係咁
聽得多個人會越黎越躁同憤青
因為唔覺唔覺破壞左dna
音樂/頻率對心靈有確切影響

今天我算唔算？

即係一個普通人用歌表達負面感受 而害左人就算係無意中嘅心志控制？

咁係咪聽返classical穩陣啲 喵巴聽開乜

啲頻率有野你都係中招

咁係咪個啲音樂 聽完可以放鬆 就ok

點分

今天我應該唔算，捨發內心，聽完最多都係有感觸

成班係度圍攻喵巴

舒發內心正常唔會引到人自殺
引到自殺果啲係連頻率都做左手腳

之前聽人講某啲歌倒帶聽會有野

我好少聽歌
我個人鍾意靜
不過有啲好聽既都會聽
偏好英文日文歌

咁即係聽完先分別到?
但聽完可能已經奶野

其實主要睇你聽果陣有乜感覺
一路聽一路躁狂就咪聽啦
覺得舒服就得

yes，有時潛意識植入左都唔知

我最近好鐘意依類背景音樂聽
有冇瀨野

聽一兩野影響唔大
長期聽就奶硬

hotel california?

呢張D色好似舒服D

好似係 撒旦教 個啲

死啦, 我成日聽METAL, 乜種類既METAL都會聽

heavy metal

有冇人知堆梵文乜意思

以前好似好少聽人叫隻貓做「喵星人」/「主子」，但依幾年就成日聽到人咁叫
睇喵巴d文見又真係有貓族人，佢地又某程度上真係我地「主子」
諗緊d高維度生命係咪會暗中傳播d訊息/資訊比大眾

嘩 聽完喵巴你咁講都無咁驚 因為首歌我近排成日loop

講到會破壞DNA
聽METAL對我黎講係一種抒發
我細個有段日子好唔開心, 只有音樂陪伴我
果時心入面好多憤怒, 不快, 只有聽一D較激既音樂, 例如METAL先感覺解放到
慢慢就對呢種音樂上左癮

呢首六字大明咒既版本 ok嗎？

喵巴

點解唔上唔落嘅
佢地都係服務自己？

自 先，我原本低清版以為係梵文，依家有高清先知唔係

要睇原諒別人 放過自己

聽歌既大家可以試下download 個 432 player
試下聽下個分別
Heavy metal 都有用

首歌做咩 我成日聽

Reverse 首歌會聽到歌頌撒旦既歌詞
唔建議試

不了 咁我想知正常聽有冇影響

想問下
點解好似樓上幅圖，
會令人有感覺?
（我feel 到眉心有種嗡嗡聲（係震動?），跟住輕微想嘔（係清洗?））

高維注左啲力量入去?

冇

充緊能量

所以你個名……

喵星人出處其實點黎
無啦啦呢幾年彈呢個詞語

所以你既頻率吸引返相近既野

唔ok，好唔舒服

我冇講佢地唔上唔落喎

信自己感覺，唔對路就停

因為有梅爾卡巴
如果你想嘔即係你有負

唔怪得次次聽完會發古靈精怪既夢
不過唔知點解擺脫唔到呢個版本 既六字大明咒，係手機比人刪左又入返黎聽

頂你聽左少少頭都暈

我都係刪左佢算啦
唔該喵巴🙏

聽人講過
佢去參觀一個教會 咁有人彈會歌
就咁聽頻率就知有問題 可以知道作曲者本身頻率
完全唔關果度係咩地方事

聽周國賢果幾首應該最安全

見大家都討論歌
分享一首最近聽幾鐘意

好正呀師兄，一路聽 個天靈蓋好似有股勁衝落黎，經過額頭，眉心，好像有團鼻涕咁既野經過喉嚨 好聽

好野同大家分享

我每次自己係完全寧靜既環境下聽嗰三首 都會聽聽下就有去左一片虛空既感覺 (個人係好似訓著左咁 但係就好好清楚唔係 好舒服) 之後到最後一首就埋尾前又會成個人係個種感覺抽離返
試過好多次都係咁

淨係睇張圖都知啦，仲聽

以前睇完生命之花 好想開梅爾卡巴
睇完本書都唔識開

呢個只係你個人觀感定還是係有負面力量？
以我所知，呢種係獅子吼喉音。
因為每個人嘅根器、業力、習氣都唔同。

因為感覺邪？

聽埋當下的力量

都係唔好聽咁多

Sor 我以為上唔到六維就係唔上唔落
小弟乜都唔識 請上面咁多位大佬見諒

有聽
利申 fans 不過以上情況係由未做fans之前已經發生所以一定唔關對佢既感覺事

今晚個月亮深紅色咁款

本來我好少聽本土歌
不過佢令我改觀
原來香港樂壇仲有光

呢首我都有聽

藥師寺寬邦

音樂話題
我古典撚 同日韓狗 加入唔到

其實睇圖已經覺得怪怪地冇理

我都唔識，好似好複雜咁

有負面力量
btw係咪用黎超渡架

Fans聽到表示感動
其實算係佢令我開始接觸newage

日本聽呢首- find the light

證明上面既宣傳部真係有做野

我只要有輕量唔係光果邊嘅野就會感覺到。

呢首堅正
聽左好舒服

Coldplay首fix you都好值得推介，首歌帶住光同愛

果陣無意中youtube發現
估唔到心經唱出黎咁好聽

Btw 有少林足球影子

我都好中意周國賢
以前中學唱k成日唱佢D歌
不過我同你調返轉
我係接觸左newage先明白佢三部曲

大師兄

我都算頂得下負，不過投降

其實靈魂不滅咁即係無方法消滅負面本身？

想問下呢首用黎冥想o唔okay

王菲之前都唱過心經 大家點睇

如果有負面力量就唔同講法。
又冇聽過特別用黎超渡喎。
但我自己聽呢種低沉嘅聲音就特別覺得有力量，應該同我前世嘅習氣有關。

唔出奇哈哈！
有薩滿成分嘅宗教，的確係會令部分人有唔舒服嘅感覺甚至恐懼。

轉化咪得

死link?

冇特別感覺

但我冥想揾薩滿又無乜野，係個過程好奇幻，有d魔戒feel同平時睇嘅野好唔同。

我覺得係唱比鬼聽
因為鬼係低頻

之前睇文好似話有啲種族係食小童 天性黎
依種都得？
好似係鳥人篇

why not，殺人犯都可以瞬間信耶穌

咁即係我偏向鬼(陰)？

最中意呢首
其次係yellow

我覺得凡事總有兩面，有某啲部落或高山上嘅薩滿都會用好多人骨或者血祭去獲得力量。
一般薩滿派別都係偏向自然同和諧，西藏呢啲險要高山係特別多魔神轉化而成嘅力量。

我好鐘意yellow!!!!!!!!

同埋有講過呢種低頻嘅念咒方式係用黎振我地嘅五臟六腑，從而解釋點解有啲就念完會身體健康。
而唔只係心念。

你講到好似食肉轉食素咁簡單

有咩歌推介

我個名唔關果D事既..
我改呢個名既原因好on9, 我睇波有時一時興起會幫球員改招式名
咁巴塞入面個蘿蔔頭推波爆得好勁, 我幫佢改左招名叫蘿蔔頭衝擊

講起coldplay, 呢隻歌令我巧感動

有時 重逢 星塵係三部曲
當下的力量就近期出既
歌詞好多一的法則同賽斯書既concept
可以留意下

放工追po，發現個po d能量時好時壞，睇到某d位就心輪暖流，某d位就心輪痛。大家有感覺嘅時候會係身體邊個會顯現出嚟

我反而鍾意聽juno
林夕填好多佛野俾佢

有冇好推介

其實平常狀態太敏感，會唔會唔係太好呢？
好似好煩咁

其實我追po或者有需要嘅時候先會啪着個感覺，所以冇咩嘢，除非好正(好似個張圖咁，一睇即刻第三眼有股漣漪，但係個時我係返緊工冇開感覺)或者好負，如果唔係我熄咗個感覺都唔會feel到

控制到又幾好喎
因為我通常都shut down

好多2

呢幾日開始係咁見到，一日起碼見到三四次，但google過覺得好多唔同數字解釋都好相似，畢竟d天使數字真正嘅含意係咩

多謝分享 好好聽呀

聽左幾十秒 個心突然跳好快

我都係呀

我細個成日見到9:19自己生日 大個就見到11:11

依排見得最多就係四條1同444 333

好似話係行岩路？！

唔清楚了，上網d資訊好多都fake或者唔完整，d天使數字解釋坦白講我覺得好廢 我信有天使數字但我唔信d網上解釋

唔知點解成日喺條街行緊嗰時都會有昆蟲印面飛過來
我天生好驚昆蟲 每次飛過嚟我都會好大反應咁撥開
有幾次都嚇親身邊啲人
但我一見到呢啲小昆蟲就會好神經質
我連蚊滋仔都會好驚

唔知點解翻工翻到好燥好炆 又唔想同朋友交流
想自閉下

念力趕昆蟲。我會精神集中一刻，個刻就諗麻煩昆蟲離開我，多謝。多數幾秒內佢就會走

第一次聽完會頭痛既歌

呢首激發松果體既音樂我聽左成個月 幾乎日日聽

會唔會出事

見到呢d數字既時候 可以留意下自己岩岩既諗法 或者 身邊既人/事

深呼吸 冷靜下 飲杯水

唔會
你個人未ready 聽幾耐都唔會開到

How

debussy arabesque clair de lune
Mozart Sonata No 16 in C major
仲有久石讓

好似話松果體 唔可以亂開 會見到朋友

我會頭痛，如果啲嘢負嘅，會有股壓力喺眉心壓到痛。。。個po去到西九有啲負，我睇完張地球圖就舒服啲，所以我順手post上嚟，舒緩下個post嘅負。

久石讓
英文歌除左cold play仲可以聽Bee Gees
國語歌 聽蘇打綠

大多數都係 抒情 慢歌 輕鬆

Newage廣東歌
梗係搵小克/梁栢堅嘅詞
周國賢同張繼聰

Btw,依個係地圖療癒圖個畫家fb，有信念，平凡人可以做出不平凡事

其實我好興奮
我已經有半年冇再接觸呢方面資訊
突然間睇到呢個post
可以同咁多位同路人交流
好高興可以係呢個post認識到大家
我自己有好多問題想問大家
因為我認為自己仲係一個新手
仲有好多地方要去學習
如果我太愚笨嘅話
請大家多多包涵同多加指導
唔知點解好想同大家講

中國「嫦娥四號」中繼星發射成功 人類首次窺探月球背面

又登月喇

How 咩

咁你成日念咪好健康?

一念天堂一念地獄

Juno既話聽天生地夢同無念喱兩隻碟 包你有驚喜
btw好想認識巴打你haha 但係係到問你tg好似唔太好

衝擊/爆得好勁呢啲字反映左你內心
係咪好match heavy matel風格?

頂 搞到我想改名

講下你對昆虫既感覺

有冇發古怪夢?
眉心有咩感覺?

唔怕生壞命，最怕改壞名

要禁入去個link係youtube睇先得

慈兄你知唔知你真身同我同族?

歡迎，大家都係宇宙中既一份子

就係上次話同族不同任務果個 ？

等慈巴對答案

祝大家佛誕有美好一天

有一次佢同我講來自須彌山

弱水三千
癲倒夢想
結
初開
髮落無聲

真人好有品同教養

我大概知道係邊個
佢有冇講過自己?

我覺得昆蟲好核突

我以前都成日聽弱水三千

我激情派 前年去韓國同當地管弦樂團玩brahms 既symphony 好正

我好想了解更多關於靈性呢方面嘅事
但我以前未接觸過
想問有冇巴絲可以介紹第一本應該睇咩書先

眾神異聞錄

兩個都冇問題

佢無講，未成日彈出嚟講你好，我係慈光丫 但你要我估我會估係觀音果面嘅綠度母，因為佢成日喺我生活中出現，我覺得係暗示。

入門最好睇與神對話

你問佢同時輪金剛咩關係

個po開咗兩日已經去咗大半

呢張好靚
感謝佛祖我可以訓到11點
仲發佐清明夢但夢境好似瞇埋佐眼咁得返一條線，冇力睜開眼睇手

聽日可以開新po

喵巴會唔會諗唔到topic㗎

近排推好快

呢幾日去得好快
keep住落去

我琴日收工睇一睇手機，成百幾個回覆未睇

原來係咁！感謝宣傳部

我估中左

其實呢個po留過言嘅人總共有幾多族係到

咩族都有，仲出現左啲古怪族
好似你咁

乜係古怪族

古怪嘅意思係咩

古怪族姐係咩

毒氣雙子係毒姐

中央太陽族 宇宙海盜 果D?

咁比先生究竟係咩族？
古怪族

古怪族 今日可能晏少少問下守護靈魂歸何處

古怪族係咪幾個族mix埋
四不像d fd ?

我諗喵巴講咗我咩族都差不多等於開咗估所以佢應該等我搵到先會講多d

會唔會係海豚果類

yes

頭先冇啦啦出現左個好似機械人樣既女人既畫面

佢變乜都得架

我講古怪係比唔到一個名形容

有冇地球人族

我想問除左貓狗果D
地球其他動物既形態係點黎

我指原生地球人

我估係猿人 智人

我唔係教徒，冇念開。
純研究

師父

比多d 提示我地

宇宙有冇咩族係好鍾意用手feel野

喵巴開個無咁柒嘅名，啱啱見到有post笑9呢個post名

愈來愈多神明出現
好多都唔識 要靠google話我知

半機械

集思廣益一個

暫時最好係 接待處

眾神異聞錄 (10) 厲害了, 我的GOD!

眾神異聞錄 (11) 數到三便覺醒!

眾神異聞錄 (12) 睜開心眼你最掛誰!

厲害了我的god

好似有d唔夾個post 心中有光呢個我覺得係最正嘅名

雖然係亂改 但已經算認真

本來諗住 眾神異聞錄 (10) {突發} 黑絲長腿蓋亞 (多圖)
眾神異聞錄 (11) You dont trust , I 佛 U

厲害了

眾神異聞錄 (10) 汪呀姐為你斟到瀉

其實人類靈魂暗光明數量嘅比例係幾多
呢個PO 入邊有冇負面高我?

覺醒的人生性病母倍感安慰

純粹靠估
其實係咪係好遠既星球過黎
所以同地球有關既族入面搵唔到正確既
同埋可以變黎變去應該係冇肉身既高維靈魂

美極巴呢 d 野你唔係一早知

邊個post

點會知...
我連自己高我都未聯絡到...

係 成個post 都係神

荷巴

大家都係普通人

你留意下上次你揾我真身見到嘅野。
果個其實係你嘅靈魂經歷。

其實真係唔太關事 metal 都可以好chill

煲哂喇 但我覺得唔夠睇

Coldplay up&up好好能量
Bee gees細個睇廣告一聽到first of may就好舒服

同埋張繼聰首生命之花，見到歌名都唔洗點介紹啦

眉心 頭兩三次聽有啲緊緊地 之後都冇乜 反而聽耐左直覺好似準左

冇發古怪夢 聽完果晚一定會有鬼壓床

How to ready

最老土嗰句:心態決定境界

而家一冥想個額頭就好有感覺 雖然冇聽

agger

荷巴都喺度

每次一睇到呢類圖 個心又好痛 但自己又介唔到肉 已經盡量食少d

下世就是你...
呢個亦都係你嘅課程...

你又黎

美仔既9up真係好正

每天說愛同光
但又去食動物屍體...

你以為能夠逃避得過吸引力法則咩...

唔係karma 咩

其實我一直都係度

係度借少少位呼籲大家簽名支持香港關係法/充供狗官在美資產

荷巴又改左名？

moon post

喵吧，你點分通靈嘅訊息係真定假？

G持

有外星人整，有進化，有突變

係佢啦
我之前收到同時輪有關
原來佢徒弟

由佢地笑

下個妳幫我諗

就呢個，幾好

如果以地球計，光暗比例6:4
負面高我有，轉向光既有，唔敢入黎亦有

好遠古/純粹既靈，所以可塑性好高

咁暫時都冇乜副作用

心懷感激咁食is ok
我都明係好sad

零極限大師

直覺

簽完記住去收email確認

真?

依家得264 差好多

信自己

吸引力法則

食左一年素 感覺個人攰左
依家食翻肉 但大耐冇食豬肉牛肉好似有陣味咁，整係食雞

係咪食得太多生果

呢個答案玩曬啦

冇乜食生果 淨係菜加飯 冇乜營養咁

飲食唔均衡
食返d豆類啦

仲有堅果類 芝麻 果啲

豆腐算唔算

都算既
食d 青豆個d
紅蘿蔔

我近排覺得做動物俾人食都係佢地嘅課題

之前講過成世做星球果Ｄ？
仲有Ｄ咩例子？

蓋亞婆婆

我係咩族 有冇得比啲提示

之前睇過有個blog
話本靈會分少少意識出黎去做動物
當你既分身俾其他人類食左就可以平衡番少少業

不過keep住食都會keep住造業
所以食咩都好
心存感激，唔好浪費
將會造既業減到最低

盡力而為

咁應該點答

應該係得星球靈可以咁遠古
成group人加埋靈魂歲數都唔夠佢遠

cut左單，有緣先

係邊個種族應該唔多唔少都會影響我地3D 既身體
留意下自己身體既特質應該都有d線索

點估 ……

其實性格都有少少反映

有冇例子

我想知我係咩族
由細到大，我性格都比較古怪

例如明王系分身會黑白分明
藥師佛分身鍾意研究醫藥人體
鳥人分身鍾意自由同大愛
地球靈分身偏向環保 etc
當然唔係個個都係神佛啦
高我其實對分身係有少少影響

想問下薩滿石到底可以點用？
之前無意中得到一對薩滿石
放上手覺得充滿能量覺得好舒服
但好可惜公個粒唔小心比我整爛左
配過新嘅公後就覺得佢地冇咁夾
我應該點做？

有冇相睇下

如果 冇黎正經 講野九唔搭八 呢
有冇種族係咁

核心性格喎，唔係你後天build出黎性格

點分？

Ok

你內心推動既本性
推你去做既野
例如係街見到受傷動物，你果刻推動你點做既本性
斷估你九唔搭八唔會係本性

原本嘅

而家嘅
覺得好對唔住舊個粒

咁我應該係最奇怪 宇宙中應該冇種族好似我咁，非黑非白，唔鐘意任何野，冇任何偏好，只係為左存在而存在

香港人

Walking dead

Working dead

對所有野都提唔起興趣？
會唔會係大個先係咁

性格會有d難
始終係呢個社會我地有太多面具
變到已經唔記得原來既自己係點

但係好認同你講對於某件事第一個感覺 就係你原來既性格

係你覺得自己古怪 定 人地覺得你古怪

好細個已經係咁 記得細細個其他人玩緊嘅時候我會坐係度研究佢地，投入唔倒。小一入學嗰時有其他高年級approach 我，我已經算計人地，諗對方有乜居心，要點應對，之後諗翻起其實人地都只不過係小學雞 發夢小二諗過女女女人。細個我好朋友比人欺淩，但其實我同欺淩人嘅好fd ，係背後搞搞震就係我，不過一直都冇人知。細個嘅我就好似惡魔咁，可能之後大個知道咁樣唔岩，所以依家我一直都失去左大部分以往嘅記憶，冇再同人交流，亦唔掛起任何面具，冇再用人格上的能力 但就算我點樣扮都好，我心底裏都知道我嘅本性唔係善良

會有乜副作用

記得三歲我啊嫲死嗰時，我第一反應係你都有今日，可以解脫了，反正人終究有一死。當時屋企人冇講，但佢地接電話時嘅表情已經估倒了

恭喜你，比巴你有突破啦

你將上一世既能量帶左黎今世

但係上面d訊息有幾多啱幾多錯？感覺自己distort咗d資訊，始終好少練習唔係好慣個訊息流，同埋冇咩信心

去到某個位 你會知道自己要做咩
努力

收到咩直接打出黎

開頭無信心係好正常嘅，慢慢習慣個感覺，不過記得唔好變左依賴，記住3d事3d了。

遠古種族啱
第9維都算啱，因為以你高維既能力黎講要去第幾維簡單過開門

繼續繼續

記得張繼聰講過佢曾經試過要自己斷咗同高我個連結一排，話想自己去體驗，我諗應該就係你所講嘅唔好依賴

要去第幾維容易過開門？言下之意？

原來高我都有負面？
咁3D版本嘅佢就一定係負面？

即係以你高維既年紀放喺宇宙度好似個老屎忽咁
咁自然有好強大既能力，穿梭維度easy job啦

唔講咁多，廢事比佢地屌講曬比你知你練唔到野

我豬牛可以唔食 但雞真係好難介

咁高維度會唔會真係有特別任務！？

比巴用咩方法連高我？

試下問佢個種族有乜野特色
有無比佢更遠古嘅種族
佢對正負有乜睇法

3d會比較容易對負面嘢有興趣，黎得地球始終會有自由意志影響嘅，行邊邊係佢自己3d嘅選擇。

而家黎得地球嘅都係有特別任務

你講嘅而家係指近幾年出生嘅人？

咁其實我守護靈同高我係咪角色重疊

笑咗
九唔搭八係核心本性

有d人係唔需要守護靈，直接得高我。
守護靈可以係你前世有關連嘅人，而高我就係高維度嘅你，你嘅靈魂有高我嘅元素。
我自己都無守護靈。

喵巴 當一個靈唔係來自光明與愛 但你問佢時佢呃你話係
呢個情況會唔會發生？ 如果發生左 你亦因為咁而接納左佢 會唔會有上頭介入幫你解決？
另外 如果一個生命犯左宇宙法 係由邊個部門執法？係你犯左就即時捉走你 定係要比人揭發左先會捉你？
唔該喵巴

唔是好明 即係我冇守護靈，但係我嘅高我會睇住我？

其實落黎地球玩好有風險, 一個唔覺意墜落左咪大劑

如果直接得高我既, 咁本人會唔會知

如果咁講的話
我天生鐘意美麗嘅野
對事物，定對自己都要求靚，
有冇種族係咁

我好似比其他人對美有更強追求，
定個個人都係咁

以下係我通返黎嘅資訊。
多謝大家對靈性嘅興趣同參與呢度嘅討論，人類嘅時間觀念同高靈嘅時間觀念有分別導致經常出現澄清歧異嘅情況。
過去聯盟有派過靈魂黎地球去幫助揚昇但都失敗左，而最近呢二十年比較多宇宙嘅志願靈魂黎地球做任務。
你地會問係咩任務，每個志願者嘅角色都唔同，簡單地講會係帶住光黎地球，成為管道將聯盟嘅能量傳送俾地球。當中有人做宣傳嘅角色，有人做改變能量場嘅角色，亦有d係負責重新發現過去聯盟為地球做過嘅事。

通住咁多先 要陪老公打機

比.堅尼

無野啦, 我坐返低繼續睇post...

玩咩

你搞得掂自己嘅人生其實無必要有守護靈嘅，高我會用好離地嘅方法睇住你，你當靠自己算

我見到嘅係立體嘅，三角形入面個三劃其實係一個錐體嚟，唔識劃到咁精準

一直都靠自己咁濟 ，只係想知高我個d係我呢世扮演咩角色

食雞，我好快死左

你問下佢囉
基本上佢地係唔理你3d嘅事，除非好緊急

Physical, mental, spiritual

好離地大約係點? 可以講1D例子嗎?

Oneness

beta嘅時候買 玩咗大半年都仲未整好忍唔住棄咗幾個月game

直覺係宇宙某種元素嘅結構圖，可能係重組水晶定石頭去做能源嘅方法？
利申純直覺

集思廣益

我由細到大都對負面力量有興趣，咁係咪代表我嘅高我都有機會係負面呢？
老實講，我覺得自己係光嗰面。但我唔係幾鍾意光同愛呢一種表達方式，我始終都係鍾意一啲睇落邪邪地但力量大嘅能量。

例如你問佢揾工點，佢會答你你知自己能力去到邊。你叫佢幫你整到唔落雨佢會話你自己都做到，你問佢d生活d嘅問題佢會答你我地唔關注呢d野

但有時候有d對宇宙同地球有貢獻嘅嘢佢會自己狗衝出黎答，好似啱啱咁

咁樣幾好喎
比左個方向你, 我覺得呢樣最重要

"佢會答你你知自己能力去到邊。"
睇少左個"你"字 無野啦

你話佢衝出黎呢句好有畫面

老師成日講d似懂非懂既野
我冇學符號靈氣 用番臼井靈氣傳意術傳去高我唔知得唔得
Btw有冇用過觀音卡 啟動左都未用過

唯一好有用果陣係有時我堅係3d太辛苦失眠，佢都會幫下我清負同即刻瞓到嘅。

失眠真係好辛苦
我都係長期訓唔好 睡眠質素差果類人
你地可以「自助」真係羨慕死人

頭先幫我隻貓清潔耳仔 整咗好耐佢好嬲
清潔完之後佢望到我實一實 我就同佢講
對唔住 我愛你 請你原諒我
然後佢走近我lam咗我一下手指 跟住就坐咗喺我隔離（佢平時唔會咁做）
原來句嘢真係有用架

想問下咁星座同自己來自邊族係咪都有關呢？

我有個怪雞方法，平時多d問高我/守護靈野傾下計
因為你同佢地連結都要能量，好似電話開wifi都會食電d咁，咁做完一日野又用咁多電，就一定訓得好冧

新手想學冥想打坐 應該點入手同時間應該要幾耐

搵個靜靜地既地方
盤腳坐（驚腳痺可以就咁雙腳掂地就ok)
合埋眼
專注係自己呼吸
個腦好多野諗就由佢諗
留意下 佢諗咩
到某個位你會空白左
認住呢種感覺
時間冇咩所謂 自己舒服就得

點得返黎?

對3d冷感，我以前都係
都係果句，太離地要小心
某程度上係自己block左外界，生命停左

yes，所以要搵返真正既自己
人大左為左生活會帶晒面具
慢慢埋沒左本性
例如睇見阿婆馬路中間跌親
第一下你或者有善良本性想扶佢
但腦袋下一秒會因為現實而作出計算
會唔會係騙錢黨呢？
會唔會佢唔想人幫呢？
我唔幫大把人幫啦之類既假我想法出現

咁你都了解自己本性丫

你問佢遠古即係咩族，因為我都唔知乜黎
人型? 能量型? 機械型? 定乜型都唔係
btw恭喜你有進步，開始運用到直覺自己通

咁有冇事係令到你開心?

唔好理係咪FF先，第一下直覺收既野就岩
信心同分辨FF係要經驗累積
我都冇可能100%準
之後可以慢慢搵身邊朋友試同prove
你既命中率就會越黎越高

唔一定，有轉向光

當你宣告問佢果陣冇得呃
自由意志係神魔兩邊都要遵守既法則
宇宙議會執法，當然唔同維度唔同部門
係咪即時要睇咩維度，3d有時間性自然需要時間捉

係架，唔係駛乜成日派人落黎抖正

似係防護罩

偏愛同本性兩樣野喎師兄
「要求」其實已經係人類既野

誠絲出手了

link?!

我係咪好負 時不時都會有自殺嘅念頭
望多d光符號會唔會有改善？

你有冇追post?
其實光愛撚/偏向邪，呢啲話題我地有討論過

影黎睇下，有冇千手觀音卡

又多個成功個案

係好負，睇完光之語再做宣告

諗好po 名未

望果張地氈有冇用

我開始懷疑我嘅高我係一個遠古嘅黑暗存在...
而且同龍族有關...

其實係佛舖買既觀音卡 只不過之後用靈氣activate 左
我買果度好似唔見有千手觀音

朋友係淘寶(好似係)買返黎

練感應，大家有咩feel?
我第一下見到就麻麻地

我發現原來我一直有時輪金剛咒，果時第一眼好鍾意，重feel到有能量就買咗

麻麻+1

但觀音卡有咩用?交換能量?

去街市買番粒羅漢果陪佢

我諗我嘅本性係服務自己，我高我應該都唔係乜好嘢黎

姐係假架

應該冇 我唔太記得過去，瞓醒覺昨日嘅記憶就會淡忘。我分唔到係真誠地開心定虛假地開心。 不過我都幾鐘意心境平靜嘅感覺。

唔係 我亂up
因為佢好似羅漢果

因為我對呢方面唔熟悉
只係覺得放上手有股熱流同能量
請各位前輩指教

比唔到評語，又好似唔知點咁

有啲啲能量

yes有能量

無論服務自己定他人，呢度都歡迎
大家既路唔同姐，我又可以了解多啲

個頭冇啦啦向後un左一下

似乎你內心有爭札
兩邊力量交戰緊

咁我應唔應該用佢？
感謝！

冇所謂你鍾意
佢冇邪野放心

唔該曬你

開定新post，大家繼續

真係 厲害了我的GOD

我覺得可加邏輯ON OFF 入去

是鬼但但，諗唔到

屌次次都整漏野唔夠完美

整定個word file

張卡本身冇開光冇加持
自己用靈氣加左一次
可能我d能量唔純正

有難題/決擇時 自己解決唔到/決定唔到
可以交俾上面幫你決定

好多人問應該睇咩入門靈性書，係度講下。
以下呢啲都係我推薦。

1. 與神對話系列（講宇宙、人、神既關係，初階）
2. 賽斯系列（講好多範疇，好複雜，高階）
3. 唐望系列（講巫術、巫師故事，中階）
4. 蘇菲亞．布朗系列：靈魂之旅／天堂之旅／靈魂的21個祕密／來自靈界的答案／細胞記憶（講靈魂、前世、靈界etc，初階）
5. 源場系列（科學、歷史角度講外星人，初階）
6. 麥可．紐頓系列：靈魂的旅程／靈魂的命運（集中講靈界架構，中階）

講住咁多先，其實仲有好多，不過呢堆比較基本，睇完應該對世界改晒觀。

有冇能量唔重要，自己心安咪得
好似我咁有時見到觀音都會平靜，不論有冇能量
能量只係bonus姐，唔駛咁介懷

係呀 而家都係放係銀包 有就bonus冇就算
不過反而估唔到d能量持續到咁耐
上一次傳已經差唔多2個月

上面講既書都係靈學，咁有咩書可以令自己情緒有改善呢？

1. 零極限系列（講點樣將能量歸零、Reset，改變身邊環境）
2. 吸引力法則系列（講點樣心想事成）

所以得返啲啲，得閒充下值

已經買左 做完手頭上野就睇

尋日買咗與神對話
原來有3本 有排睇

唔好買大陸啲老翻，改左野都唔知
BTW 好好享受，其實唔只三本，過十本，仲有啲外傳／問答之類

做左了
點為之有用?

睇圖同宣告果陣有咩感覺？

好 今日再問下佢 多謝各位巴絲幫忙 大家一齊進步

唔通係劃個圓形同三角個part落地下，然後三角錐就笠落自己到，咁就做到防護罩？ 今日我順便問埋個符號係點用先

我記得上個月歐聯4強 我去左訓覺冇睇
跟住係夢入面 我開着左電視睇個比分係2比2
第二朝起身睇 真係2比2

我都係鳩估

好似無感覺 做左件平常事咁
依家個頭好似赤赤地 唔知係咪心理作用

增左值

我個張係咁 其實唔同觀音又係做d咩職業

源場系列本本都字典咁厚 反工走盞拎黎睇

如果我十分鍾意貓，甚至係貓科動物，咁我係咪有機會係貓族？

會，你個名已顯示出你係soul of cat

整理左一堆通靈資料，有與趣既自己上網Search，有啲年代久遠未必搵到。

1. Seldan Nidle 直接接觸 天狼星 Ashtar Command 團體（淨光兄弟），得到的的光明聯邦論。
2. Mila OA 通靈，歸納得出的 SSOA（地球靈性學院）。
3. Jelaila Starr 通靈，得出的 Nibiruian Council。
4. Anna 直接接觸 GA 聯盟的外星人，所得到的 GA 資料（守護者資料）。
5. Zecharia Sitchin，關於 Nibiru 的歷史考證。
6. Carla 通靈，得出的一的法則，星際聯邦（一的法則）。
7. 李卡羅通靈得出的的 Kryon（克裡昂資料）。
8. 弗瑞德通靈，齊端爾資料（預知生命大悅變）。
9. 芭芭拉．馬西尼克通靈，得出昂宿星人資料（解讀地球生命密碼）。
10. 朵琳通靈，得出（召喚天使）系列。
11. 蘇菲亞通靈資料（來自靈界的訊息，靈魂之旅，天堂之旅，細胞記憶）。
12. 黛安娜通靈，庫彌卡資料（新世紀揚升之光）。
13. 珍及羅通靈，（賽斯）系列。
14. 尼爾沃許自動書寫，（與神對話）系列。
15. 荷西通靈，（邁可）資料（地球生命課程，地球修道院）。
16. 來自中央太陽族的Wingmakers造翼者資料
17. 小灰人的艾羅報告
18. 雷爾資料（雷爾運動）
19. 外星人巴夏資料

紅字為推介

唔同部門姐

YES，機會大
內心有冇驅使你去幫流浪猫？

喵巴點睇大陸食喵肉
好慘

喵肉 第一次聽

其實都冇計，雖然聽到都覺得傷心
所以有時大陸人有報應會覺得抵死（天災人禍）
不過其實唔應該咁諗

有諗過，但又未去到做貓義工嘅地步。
不過，就領養咗4隻流浪貓。

你同D喵可能會有心靈感應

啲喵見到我會走 試過行比流浪狗兇
我做錯乜野

有啲人係貓痴，死左隻貓仲慘過死老豆
又或者好似割左佢忽肉咁
呢啲多數係貓族

唐望講過，如果動物對你有敵意，代表你同大自然唔平衡

都係架，我當我4隻貓係屋企人嚟架啦！

有冇話貓族有咩特別任務咁架？

我都想同佢地有心靈感應

咁點算 我平時好少食肉 算環保
咁都要排擠我

冇架，個個崗位都唔同，你領養得四隻貓應該都係有啲野，只係你未發現
好人好姐點會咁神心養咁多貓

少食肉同環唔環保同你對大自然能量連結冇關係
前者係3D行為
你個心應該要平和／寧靜有如大自然

今晚試下冥想，話唔定接觸到資訊

我喺商務買架，台灣出版，有冇問題
過十本呢個version邊到有得買？

會唔會同蓋亞有因果

蓋亞代表地球🌍

我成日都俾貓奴役

成日要我摸佢
又要迫我同佢訓
訓緊覺又壓上嚟
氣溫低過15度要同佢訓，
高過20度就唔采你
食嘢要分俾佢食

蓋亞婆婆好得喎

喵喵

我唔識呢啲嘢架，我都係好奇咁追睇你地啲分享架咋

又嚟 係咪想彈app入唔返嚟

講開貓我又講下
以前我都養過四隻貓
亦因為呢四隻貓所以我果期成日出體
貓係靈界先鋒，保護主人靈體（以前啲魔女一定有隻貓）
當時我唔知點解我同貓有緣，正常我根本唔會養
後尾十幾年後先領悟到果期其實係因為佢地我先出體，再令我接觸靈性
所以總有佢原因，只係當時唔知

咩事？

我都好鐘意貓 但唔多喜歡狗

佢上次講完蓋亞婆婆就彈app (雖然唔關事)

台灣冇問題
好多書店都有，最新果本叫《新啟示錄》
不過其實睇晒123都足夠

咁小氣

Li HKG server 成日比黑暗力量入侵

龍虎鳳嘛 以前香港都唔少人食

成日比狗咬果啲自己反醒下啦

龍係蛇 虎係喵 鳳係咩？

係成個連登熄咗燈

烏雞

準備講重要嘢或者講個時會有問題，好幾次都發現咗

我細個啊媽去人間屋打工 咁我就跟住去 因為聽講有很多狗仔 點知去到比佢地圍住咬
仲等我擔心落大雨會淋親你地

騾仔呢

我有個朋友都係咁，啲狗淨係兇佢
我企正係佢隔離 WFC

食肉獸，但同好多動物都好易friend。

個人覺得唔關食唔食肉事，人一出生已經背負住好多業，除非肯定你祖先全部無食過肉無殺過生。

反而我好珍惜食物唔會浪費，食乾食淨。好似漫畫咁心懷感激咁去食，反正各有因果。都係貼地啲比較實際。

點解
好sad